香港地係咪笑醜唔笑格臭

隔離post講如果你係細so你揀邊個
大多數都揀個呀B 無咩人揀老婆
個老婆幫手照顧自己照顧頭家就無人理
兒登仔一邊話好女人死曬 女人係雞係公廁
另一邊自己就淨係識以貌娶人

兒登仔溝撚到女咩

_ 人唔壞 _ 人唔愛